邊到買到大麻？

有冇人講故仔聽下？

波台有dealer

Pish

Link ? 搵唔到

Pish !

lm

係ams 是但入一間coffee shop 就有

樓下coffeeshop

西九龍警處 你入到去是搵個 人講暗號佢就知你想攞貨

暗號：******

香港

我都好想吸大麻

dealer pm plz

重慶大廈啲黑鬼

搵單眼佬

300 500 800

pm我

Pmed

警署大把

Holland

Pish🥂

800